覺唔覺影印影雙面既人好on9？

單面都係同一價錢 仲多左2頁空白紙用

你印得嗰兩版咪係
啲人印好多版咪唔同講法

佢哋唔係你，淨係識諗錢

為左一個幾毫係度諗做乜9

印份100頁嘅文件
單面好撚厚